我已經做咗油對沖

將部車d油打滿曬

買返幾桶擺屋企

未來電動車油都唔用.每日幾蚊電費就夠,點夠人玩

電池既成本咪又返黎

好難咁計.人地電動車設計好簡單維修都少,又唔洗年檢之類,所以唔同計法

有無線充電連大電池都唔使

地下馬路鋪好D充地線,一邊駕駛一邊沖電,不過過呢D應該好耐先有既設計

買個間股票一定fat

支持英語文宣組 BeWater HK!

唔洗全部充 放係主要道路 高速公路到 已經好勁 問題係架車不停行 都充到個技術應該幾難

如果香港肯跟減油價
呢期電油係平過用電

好易

你put左油？知唔知咩係對沖啊